本身睇到MHR個系統都幾吸引 點知一見到switch 即刻變一舊屎

買既都係on9不解釋

咁pc版出你會唔會玩

咁撚多嗲
最後咪又係偷偷買黎玩
一係就死窮閪連部switch都冇錢買扮清高
是但一樣啦 垃圾

垃圾老任垃圾機

歡迎出Game時你上網睇gameplay望梅止渴

啲畫質改到有mhw級數就會買

反而覺得mh d蟲愈出愈科幻 唔係好接受到